Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript
    прототипне наслідування у JS працює таким чином, що ми можемо отримувати  властивості і методи від одного об'єкта в інший

Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?

щоб отримати доступ до батьківського об'єкта